一人一句屋企人對自己講過最hurt既說話

你淨係識講錢
我讀緊書果陣同我咁講

冇錢唔好生仔

點解你哋要生我出嚟？

睇錯自膠 以為係自己對屋企人講